屍骨未寒｜《歡樂合唱團》Naya前夫竟搭上姨仔拖手兼同居

曾大受歡迎的美劇（Glee），當中飾演啦啦隊員Santana的33歲女星Naya Rivera，今年7月因救4歲兒子溺斃。然而，Naya屍骨未寒，就已爆出前夫Ryan Dorsey搭上Naya之妹Nickayla Rivera，二人在超市公然拖手，最近更同居，令網民大呼不能接受。

naya居然死左

好仆街喎
個前夫唔覺得有問題
Naya 個妹著人舊鞋又唔覺得有問題 ?

鬼佬都有守考呢樣野?

唔係呀嘛

其實naya死係咪局黎架

你唔知咩

有咩問題？

有冇人可以列出Glee 所有醜聞

幾年前 Finn個角色吸毒死

阿妹